港島區邊度買餸最抵

中上環好貴

側魚涌
今日有罐頭食

🥲🥲

天 咩罐頭

緊係過九龍買餸

有無推介邊個街市抵？

深水涉 旺角